毒撚如何立於不敗之地

所謂毒撚最忌有自信，
呢啲自信點黎？
梗係來自FF啦
所以一定要識抽身

三個要訣：
1.靚女一定有仔
2.就算無仔 條仔都唔會係你
3.記住自己係毒撚 呢一點係恆久不變的事實

簡單黎講，只要做好所有女都唔會關自己事既覺悟

就係你贏！

一開始就唔喺個pool到
就唔會有出pool入pool
所以就會輸！

唔會輸

毒撚開post無人理

為了避免結束，你選擇了從不開始

作德心逸日休
作偽心勞日拙

作毒心卑日勝